有冇人做過equinix既技術員

想問呢份工工作內容同前途係點

做咩咁睇唔開

可唔可以講多少少份工

番shift data center 即係it 看更 不過聽聞福利幾好 美資

佢話要做風火水電維修
要求有電牌

你有電牌未？

冇呀

冇走出返去做拎埋牌先 仲有你degree 做technician 咁讀個degree你做咩

唔係好想再做文職野